鄭栢林原來係英國臥底！

請廣傳！
總督察鄭栢林
一直是英國滲透入香港警隊的臥底
圖為當年栢林獻花比戴安娜嘅相
象徵永遠效忠英國！
今次鄭栢林蓄意傷害香港市民
係英國人想搶番香港嘅陰謀！
一齊踢走港英餘孽！